msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-30 09:20-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-08 06:27+0000\n"
"Last-Translator: Sung-wook <arbi316@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1399530454.0\n"

#: static/js/common-all.js:10461 static/js/impala-all.js:1511 static/js/zamboni/discovery-all.js:10428 static/js/zamboni/init.js:32 static/js/zamboni/mobile-all.js:10989
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "This feature is temporarily disabled while we perform website maintenance. Please check back a little later."
msgstr "이 기능은 웹사이트 점검으로 인해 잠시 사용할 수 없습니다. 잠시 후 다시 사용해 주세요."

#: static/js/common-all.js:10873 static/js/impala-all.js:1923 static/js/zamboni/apps.js:54 static/js/zamboni/mobile-all.js:10726 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App installation not allowed."
msgstr "앱 설치를 허용할 수 없습니다."

#: static/js/common-all.js:10876 static/js/impala-all.js:1926 static/js/zamboni/apps.js:57 static/js/zamboni/mobile-all.js:10729 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is malformed."
msgstr "앱 정보 설정 파일이 변형됐습니다."

#: static/js/common-all.js:10879 static/js/impala-all.js:1929 static/js/zamboni/apps.js:60 static/js/zamboni/mobile-all.js:10732 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App host could not be reached."
msgstr "앱 호스트에 연결할 수 없습니다."

#: static/js/common-all.js:10882 static/js/impala-all.js:1932 static/js/zamboni/apps.js:63 static/js/zamboni/mobile-all.js:10735 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is unparsable."
msgstr "앱 정보 설정 파일을 분석할 수 없습니다."

#: static/js/common-all.js:10885 static/js/impala-all.js:1935 static/js/zamboni/apps.js:66 static/js/zamboni/mobile-all.js:10738 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is invalid."
msgstr "앱 정보 설정 파일이 잘못되었습니다."

#: static/js/common-all.js:10888 static/js/impala-all.js:1938 static/js/zamboni/apps.js:69 static/js/zamboni/mobile-all.js:10741 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "Install failed. Please try again later."
msgstr "설치를 할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: static/js/common-all.js:10899 static/js/impala-all.js:1949 static/js/zamboni/apps.js:80 static/js/zamboni/mobile-all.js:10752 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App installation failed."
msgstr "앱 설치를 실패했습니다."

#: static/js/common-all.js:10900 static/js/impala-all.js:1950 static/js/zamboni/apps.js:81 static/js/zamboni/mobile-all.js:10753 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "This system does not support installing apps."
msgstr "현재 사용중인 시스템이 앱 설치를 지원하지 않습니다."

#. L10n: {0} is an app name like Firefox.
#: static/js/common-all.js:11022 static/js/impala-all.js:2072 static/js/zamboni/buttons.js:82 static/js/zamboni/discovery-all.js:10964
msgid "Accept and Install"
msgstr "동의 및 설치"

#: static/js/common-all.js:11022 static/js/impala-all.js:2072 static/js/zamboni/buttons.js:82 static/js/zamboni/discovery-all.js:10964
msgid "Add to {0}"
msgstr "{0}에 추가"

#: static/js/common-all.js:11027 static/js/impala-all.js:2077 static/js/zamboni/buttons.js:87 static/js/zamboni/discovery-all.js:10969
msgid "Download Now"
msgstr "다운로드"

#: static/js/common-all.js:11068 static/js/impala-all.js:2118 static/js/zamboni/buttons.js:128 static/js/zamboni/discovery-all.js:11010
msgid "Add-on has not been updated to support default-to-compatible."
msgstr "부가 기능이 기본으로 호환성을 갖출 수 있도록 업데이트 되지 않았습니다."

#: static/js/common-all.js:11073 static/js/impala-all.js:2123 static/js/zamboni/buttons.js:133 static/js/zamboni/discovery-all.js:11015
msgid "You need to be using Firefox 10.0 or higher."
msgstr "Firefox 10.0 이상 버전이 필요합니다."

#: static/js/common-all.js:11085 static/js/impala-all.js:2135 static/js/zamboni/buttons.js:145 static/js/zamboni/discovery-all.js:11027
msgid "Mozilla has marked this version as incompatible with your Firefox version."
msgstr "Mozilla에서 이 버전이 현재 사용중인 Firefox 버전과 호환되지 않음을 표시하고 있습니다."

#. L10n: {0} is an platform like Windows or Linux.
#: static/js/common-all.js:11167 static/js/impala-all.js:2217 static/js/zamboni/buttons.js:227 static/js/zamboni/discovery-all.js:11109
msgid "Install for {0} anyway"
msgstr "{0}용 강제 설치"

#: static/js/common-all.js:11167 static/js/impala-all.js:2217 static/js/zamboni/buttons.js:227 static/js/zamboni/discovery-all.js:11109
msgid "Download for {0} anyway"
msgstr "{0}용 강제 다운로드"

#: static/js/common-all.js:11224 static/js/impala-all.js:2274 static/js/zamboni/buttons.js:284 static/js/zamboni/discovery-all.js:11166
msgid "Not available for your platform"
msgstr "현재 플랫폼에서 사용 불가"

#. L10n: {0} is an app name, {1} is the app version.
#: static/js/common-all.js:11235 static/js/common-all.js:11272 static/js/impala-all.js:2285 static/js/impala-all.js:2322 static/js/zamboni/buttons.js:295 static/js/zamboni/buttons.js:332
#: static/js/zamboni/discovery-all.js:11177 static/js/zamboni/discovery-all.js:11214
msgid "Not available for {0} {1}"
msgstr "{0} {1}에서 사용 불가"

#: static/js/common-all.js:11298 static/js/impala-all.js:2348 static/js/zamboni/buttons.js:358 static/js/zamboni/discovery-all.js:11240
msgid "Works with {app} {min} - {max}"
msgstr "{app} {min} - {max}에서 작동"

#: static/js/common-all.js:11300 static/js/impala-all.js:2350 static/js/zamboni/buttons.js:360 static/js/zamboni/discovery-all.js:11242
msgid "View other versions"
msgstr "다른 버전 보기"

#: static/js/common-all.js:11514 static/js/impala-all.js:2564 static/js/zamboni/buttons.js:574 static/js/zamboni/discovery-all.js:11456 static/js/zamboni/mobile-all.js:11216
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:39
msgid "Sorry, you need a Mozilla-based browser (such as Firefox) to install a search plugin."
msgstr "죄송합니다. 검색 플러그인을 설치하려면 Mozilla 기반 브라우저(Firefox 같은)가 필요합니다."

#: static/js/common-all.js:16623 static/js/common-min.js:7 static/js/impala-all.js:8253 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/global.js:416
msgid "Loading..."
msgstr "읽는 중..."

#. L10n: {0} is the number of characters left.
#: static/js/common-all.js:16696 static/js/common-min.js:7 static/js/impala-all.js:8326 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/global.js:489
msgid "<b>{0}</b> character left."
msgid_plural "<b>{0}</b> characters left."
msgstr[0] "<b>{0}</b>자 남았습니다."

#: static/js/common-all.js:17133 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:8706 static/js/impala-min.js:5 static/js/common/ratingwidget.js:31 static/js/zamboni/mobile-all.js:12201
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "{0} star"
msgid_plural "{0} stars"
msgstr[0] "별점 {0}점"

#: static/js/common-all.js:17277 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:8850 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/l10n.js:45
msgid "Remove this localization"
msgstr "이 번역 삭제"

#: static/js/common-all.js:18470 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10160 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:23 static/js/zamboni/reviews.js:18
msgid "Flagged for review"
msgstr "평가에 표시하기"

#: static/js/common-all.js:18486 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10177 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:40 static/js/zamboni/reviews.js:34
msgid "Your input is required"
msgstr "글을 입력해야 합니다"

#: static/js/common-all.js:18555 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10270 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:133 static/js/zamboni/reviews.js:103
msgid "Marked for deletion"
msgstr "삭제 표시"

#: static/js/common-all.js:19141 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12035 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:193
msgid "clear recently viewed"
msgstr "최근에 본 내역 삭제"

#: static/js/common-all.js:19313 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12207 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:365
msgid "Adding to Favorites&hellip;"
msgstr "선호 목록에 추가중&hellip;"

#: static/js/common-all.js:19316 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12210 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:368
msgid "Removing Favorite&hellip;"
msgstr "선호 목록에서 삭제중&hellip;"

#: static/js/common-all.js:19319 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12213 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:371
msgid "Add to Favorites"
msgstr "선호 목록에 추가"

#: static/js/common-all.js:19322 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12216 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:374
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "선호 목록에서 삭제"

#: static/js/common-all.js:19385 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12279 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:437
msgid "Pending"
msgstr "대기중"

#: static/js/common-all.js:19386 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12280 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:438
msgid "Add a comment"
msgstr "코멘트 추가"

#: static/js/common-all.js:19386 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12280 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:438
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: static/js/common-all.js:19387 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12281 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:439
msgid "Remove this add-on from the collection"
msgstr "모음집에서 이 부가 기능 삭제"

#: static/js/common-all.js:19387 static/js/common-all.js:19416 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12281 static/js/impala-all.js:12310 static/js/impala-min.js:7
#: static/js/zamboni/collections.js:439 static/js/zamboni/collections.js:468
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: static/js/common-all.js:19416 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12310 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:468
msgid "Remove this user as a contributor"
msgstr "기여자에서 이 사용자 삭제"

#: static/js/common-all.js:19428 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12322 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:480
msgid "An email address is required."
msgstr "이메일 주소를 입력해야 합니다."

#: static/js/common-all.js:19446 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12340 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:498
msgid "You cannot add yourself as a contributor."
msgstr "자신의 계정은 기여자로 추가할 수 없습니다."

#: static/js/common-all.js:19448 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12342 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:500
msgid "You have already added that user."
msgstr "이미 추가된 사용자입니다."

#: static/js/common-all.js:19655 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12549 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:707
msgid "Add to favorites"
msgstr "선호 목록에 추가"

#: static/js/common-all.js:19659 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12553 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:711
msgid "Remove from favorites"
msgstr "선호 목록에서 삭제"

#: static/js/common-all.js:19677 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12571 static/js/impala-all.js:12637 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:10
#: static/js/zamboni/collections.js:729
msgid "Follow this Collection"
msgstr "이 모음집 팔로우 하기"

#: static/js/common-all.js:19686 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12580 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:738
msgid "Stop following"
msgstr "팔로우 중단"

#: static/js/common-all.js:19762 static/js/common-all.js:19775 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12688 static/js/impala-all.js:12701 static/js/impala-min.js:7
#: static/js/zamboni/perf.js:29 static/js/zamboni/perf.js:42
msgid "All"
msgstr "전부"

#: static/js/common-all.js:19924 static/js/common-min.js:9 static/js/zamboni/password-strength.js:20
msgid "Password strength:"
msgstr "비밀번호 보안 등급:"

#: static/js/common-all.js:19930 static/js/common-min.js:9 static/js/zamboni/password-strength.js:26
msgid "At least {0} character left."
msgid_plural "At least {0} characters left."
msgstr[0] "최소 {0}글자를 더 입력해야 합니다."

#: static/js/common-all.js:20114 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13083 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:39
msgid "Search themes for <b>{0}</b>"
msgstr "<b>{0}</b>의 테마 검색"

#: static/js/common-all.js:20116 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13085 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:41
msgid "Search apps for <b>{0}</b>"
msgstr "<b>{0}</b> 앱 검색"

#: static/js/common-all.js:20118 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13087 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:43
msgid "Search add-ons for <b>{0}</b>"
msgstr "<b>{0}</b> 부가 기능 검색"

#: static/js/common-all.js:20349 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13318 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/site_suggestions.js:46
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: static/js/impala-all.js:3013 static/js/zamboni/browserid_support.js:37 static/js/zamboni/mobile-all.js:12268 static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "Admins and editors must provide a password to log in."
msgstr "로그인 하려면 관리자와 편집자가 발급한 비밀번호가 있어야 합니다."

#: static/js/impala-all.js:3018 static/js/zamboni/browserid_support.js:42 static/js/zamboni/mobile-all.js:12273 static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "BrowserID login failed. Maybe you don't have an account under that email address?"
msgstr "BrowserID 로그인 실패. 이메일 주소로 되어있는 계정이 없는건 아닌가요?"

#. L10n: {0} is an app name.
#: static/js/impala-all.js:10298 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/listing.js:17 static/js/zamboni/themes.js:13
msgid "This theme is incompatible with your version of {0}"
msgstr "이 테마는 현재 {0} 버전과 호환되지 않습니다"

#: static/js/impala-all.js:10809 static/js/impala-all.js:12817 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala-min.js:7 static/js/common/upload-image.js:97 static/js/impala/users.js:51
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:775 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Images must be either PNG or JPG."
msgstr "이미지는 PNG나 JPG를 써야 합니다."

#: static/js/impala-all.js:10813 static/js/impala-min.js:6 static/js/common/upload-image.js:101 static/js/zamboni/devhub-all.js:779 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Videos must be in WebM."
msgstr "동영상은 WebM으로 된 것만 사용 가능합니다."

#: static/js/impala-all.js:10840 static/js/impala-min.js:6 static/js/common/upload-addon.js:34 static/js/common/upload-image.js:128 static/js/zamboni/devhub-all.js:271
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:806 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "There was a problem contacting the server."
msgstr "서버와 연결 도중 문제가 발생했습니다."

#: static/js/impala-all.js:11559 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:102
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "All Rights Reserved"

#: static/js/impala-all.js:11563 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:106
msgid "Creative Commons Attribution 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11568 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:111
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11573 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:116
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11578 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:121
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11583 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:126
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11588 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:131
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11795 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:338
msgid "Your Theme's Name"
msgstr "테마 이름"

#: static/js/impala-all.js:12646 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:19
msgid "Stop Following"
msgstr "팔로잉 중단"

#: static/js/impala-all.js:12647 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:20
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: static/js/impala-all.js:12799 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/users.js:33
msgid "use original"
msgstr "오리지널 사용"

#: static/js/impala-all.js:12974 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/search.js:114
msgid "Updating results&hellip;"
msgstr "결과 갱신중&hellip;"

#: static/js/common/upload-addon.js:52 static/js/zamboni/devhub-all.js:289 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Select a file..."
msgstr "파일을 선택하세요..."

#: static/js/common/upload-addon.js:53 static/js/zamboni/devhub-all.js:290 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on should end with .xpi, .jar or .xml"
msgstr "부가 기능의 확장자는 .xpi, .jar, .xml을 사용해야 합니다."

#. L10n: {0} is the percent of the file that has been uploaded.
#: static/js/common/upload-addon.js:87 static/js/zamboni/devhub-all.js:324 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "{0}% complete"
msgstr "{0}% 완료됨"

#. L10n: "{bytes uploaded} of {total filesize}".
#: static/js/common/upload-addon.js:90 static/js/zamboni/devhub-all.js:327 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{0} / {1}"

#: static/js/common/upload-addon.js:120 static/js/zamboni/devhub-all.js:357 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: static/js/common/upload-addon.js:142 static/js/zamboni/devhub-all.js:379 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Uploading {0}"
msgstr "{0} 업로드 중"

#: static/js/common/upload-addon.js:169 static/js/zamboni/devhub-all.js:406 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Error with {0}"
msgstr "오류 {0}개"

#: static/js/common/upload-addon.js:174 static/js/zamboni/devhub-all.js:411 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on failed validation with {0} error."
msgid_plural "Your add-on failed validation with {0} errors."
msgstr[0] "부가 기능이 {0}개의 오류와 함께 검사를 통과하지 못했습니다."

#: static/js/common/upload-addon.js:188 static/js/zamboni/devhub-all.js:425 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "&hellip;and {0} more"
msgid_plural "&hellip;and {0} more"
msgstr[0] "&hellip;추가 오류 {0}개"

#: static/js/common/upload-addon.js:202 static/js/common/upload-addon.js:382 static/js/zamboni/devhub-all.js:439 static/js/zamboni/devhub-all.js:619 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "See full validation report"
msgstr "전체 검사 보고서 보기"

#: static/js/common/upload-addon.js:214 static/js/zamboni/devhub-all.js:451 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Validating {0}"
msgstr "{0} 검사중"

#. L10n: first argument is an HTTP status code
#: static/js/common/upload-addon.js:253 static/js/zamboni/devhub-all.js:490 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Received an empty response from the server; status: {0}"
msgstr "서버로부터 공백의 응답을 받았습니다; 상태: {0}"

#: static/js/common/upload-addon.js:269 static/js/zamboni/devhub-all.js:506 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Unexpected server error while validating."
msgstr "검사 도중 예상치 못한 오류가 발생했습니다."

#: static/js/common/upload-addon.js:307 static/js/zamboni/devhub-all.js:544 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Finished validating {0}"
msgstr "{0} 검사 완료"

#: static/js/common/upload-addon.js:313 static/js/zamboni/devhub-all.js:550 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on passed validation with no errors and {0} message."
msgid_plural "Your add-on passed validation with no errors and {0} messages."
msgstr[0] "부가 기능이 오류 없이 {0}개의 메시지와 함께 유효성 검사를 통과했습니다."

#: static/js/common/upload-addon.js:318 static/js/zamboni/devhub-all.js:555 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on passed validation with no errors or warnings."
msgstr "부가 기능이 오류와 경고 없이 검사를 통과했습니다."

#: static/js/common/upload-addon.js:334 static/js/zamboni/devhub-all.js:571 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Include detailed version notes (this can be done in the next step)."
msgstr ""

#: static/js/common/upload-addon.js:335 static/js/zamboni/devhub-all.js:572 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "If your add-on requires an account to a website in order to be fully tested, include a test username and password in the Notes to Reviewer (this can be done in the next step)."
msgstr ""

#: static/js/common/upload-addon.js:348 static/js/zamboni/devhub-all.js:585 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "If your add-on is intended for a limited audience, you should choose Preliminary Review instead of Full Review."
msgstr ""

#: static/js/common/upload-addon.js:350 static/js/zamboni/devhub-all.js:587 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Add-on submission checklist"
msgstr ""

#: static/js/common/upload-addon.js:351 static/js/zamboni/devhub-all.js:588 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Please verify the following points before finalizing your submission. This will minimize delays or misunderstanding during the review process:"
msgstr ""

#: static/js/common/upload-addon.js:353 static/js/zamboni/devhub-all.js:590 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid ""
"Compiled binaries, as well as minified or obfuscated scripts (excluding known libraries) need to have their sources submitted separately for review. Make sure that you use the source code upload "
"field to avoid having your submission rejected."
msgstr ""

#: static/js/common/upload-addon.js:371 static/js/zamboni/devhub-all.js:608 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "The validation process found these issues that can lead to rejections:"
msgstr ""

#: static/js/common/upload-addon.js:388 static/js/zamboni/devhub-all.js:625 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "If you are unfamiliar with the add-ons review process, you can read about it here."
msgstr ""

#: static/js/common/upload-addon.js:425 static/js/zamboni/devhub-all.js:662 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Some platforms are not available for this type of add-on."
msgstr "이러한 부가 기능 형태는 일부 플랫폼에선 사용할 수 없습니다."

#: static/js/common/upload-addon.js:427 static/js/zamboni/devhub-all.js:664 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Sorry, no supported platform has been found."
msgstr ""

#: static/js/common/upload-base.js:57 static/js/zamboni/devhub-all.js:193 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "The filetype you uploaded isn't recognized."
msgstr "업로드한 파일 형식을 인식할 수 없습니다."

#: static/js/common/upload-base.js:79 static/js/zamboni/devhub-all.js:215 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "You cancelled the upload."
msgstr "업로드를 취소했습니다."

#: static/js/impala/stats/chart.js:267 static/js/zamboni/stats-all.js:16986 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Week of {0}"
msgstr "{0}번째 주"

#: static/js/impala/stats/chart.js:269 static/js/zamboni/stats-all.js:16988 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "downloads"
msgstr "다운로드 횟수"

#: static/js/impala/stats/chart.js:270 static/js/zamboni/stats-all.js:16989 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} users"
msgstr "사용자 {0}명"

#: static/js/impala/stats/chart.js:271 static/js/zamboni/stats-all.js:16990 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} add-ons"
msgstr "부가 기능 {0}개"

#: static/js/impala/stats/chart.js:272 static/js/zamboni/stats-all.js:16991 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} collections"
msgstr "모음집 {0}개"

#: static/js/impala/stats/chart.js:273 static/js/zamboni/stats-all.js:16992 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} reviews"
msgstr "평가 {0}개"

#: static/js/impala/stats/chart.js:275 static/js/zamboni/stats-all.js:16994 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} sales"
msgstr "판매 {0}회"

#: static/js/impala/stats/chart.js:276 static/js/zamboni/stats-all.js:16995 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} refunds"
msgstr "환불 {0}회"

#: static/js/impala/stats/chart.js:277 static/js/zamboni/stats-all.js:16996 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} installs"
msgstr "설치 {0}회"

#: static/js/impala/stats/chart.js:369 static/js/impala/stats/csv_keys.js:3 static/js/impala/stats/csv_keys.js:102 static/js/zamboni/stats-all.js:15379 static/js/zamboni/stats-all.js:15478
#: static/js/zamboni/stats-all.js:17088 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드 횟수"

#: static/js/impala/stats/chart.js:379 static/js/impala/stats/csv_keys.js:6 static/js/impala/stats/csv_keys.js:103 static/js/zamboni/stats-all.js:15382 static/js/zamboni/stats-all.js:15479
#: static/js/zamboni/stats-all.js:17098 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users"
msgstr "일일 사용자 수"

#: static/js/impala/stats/chart.js:410 static/js/zamboni/stats-all.js:17129 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Amount, in USD"
msgstr "금액 (미국 달러화)"

#: static/js/impala/stats/chart.js:421 static/js/impala/stats/csv_keys.js:97 static/js/zamboni/stats-all.js:15473 static/js/zamboni/stats-all.js:17140 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Number of Contributions"
msgstr "기부 횟수"

#: static/js/impala/stats/chart.js:447 static/js/zamboni/stats-all.js:17166 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "More Info..."
msgstr "자세히 알아보기..."

#. L10n: {0} is an ISO-formatted date.
#: static/js/impala/stats/chart.js:451 static/js/zamboni/stats-all.js:17170 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Details for {0}"
msgstr "{0}에 대한 상세 정보"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:9 static/js/zamboni/stats-all.js:15385 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created"
msgstr "만들어진 모음집"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:12 static/js/zamboni/stats-all.js:15388 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use"
msgstr "사용 중인 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:15 static/js/zamboni/stats-all.js:15391 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created"
msgstr "만들어진 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:18 static/js/zamboni/stats-all.js:15394 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded"
msgstr "다운로드한 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:21 static/js/zamboni/stats-all.js:15397 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated"
msgstr "업데이트한 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:24 static/js/zamboni/stats-all.js:15400 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written"
msgstr "평가가 있는 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:27 static/js/zamboni/stats-all.js:15403 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups"
msgstr "사용자 등록"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:30 static/js/zamboni/stats-all.js:15406 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers"
msgstr "구독자"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:33 static/js/zamboni/stats-all.js:15409 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings"
msgstr "평가"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:36 static/js/impala/stats/csv_keys.js:107 static/js/zamboni/stats-all.js:15412 static/js/zamboni/stats-all.js:15483 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales"
msgstr "판매중"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:39 static/js/impala/stats/csv_keys.js:106 static/js/zamboni/stats-all.js:15415 static/js/zamboni/stats-all.js:15482 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs"
msgstr "설치"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:42 static/js/zamboni/stats-all.js:15418 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:43 static/js/zamboni/stats-all.js:15419 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Manager"
msgstr "부가 기능 관리자"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:44 static/js/zamboni/stats-all.js:15420 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:45 static/js/impala/stats/csv_keys.js:46 static/js/impala/stats/csv_keys.js:47 static/js/zamboni/stats-all.js:15421 static/js/zamboni/stats-all.js:15422
#: static/js/zamboni/stats-all.js:15423 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Promo"
msgstr "홈페이지 홍보"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:48 static/js/impala/stats/csv_keys.js:49 static/js/zamboni/stats-all.js:15424 static/js/zamboni/stats-all.js:15425 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Featured"
msgstr "추천 홈페이지"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:50 static/js/impala/stats/csv_keys.js:51 static/js/zamboni/stats-all.js:15426 static/js/zamboni/stats-all.js:15427 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Up and Coming"
msgstr "인기 급상승 홈페이지"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:52 static/js/zamboni/stats-all.js:15428 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Most Popular"
msgstr "인기 홈페이지"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:53 static/js/impala/stats/csv_keys.js:55 static/js/zamboni/stats-all.js:15429 static/js/zamboni/stats-all.js:15431 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page"
msgstr "상세 정보 페이지"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:54 static/js/impala/stats/csv_keys.js:56 static/js/zamboni/stats-all.js:15430 static/js/zamboni/stats-all.js:15432 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page (bottom)"
msgstr "상세 정보 페이지 (하단)"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:57 static/js/zamboni/stats-all.js:15433 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page (Development Channel)"
msgstr "상세 정보 페이지 (개발 채널)"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:58 static/js/impala/stats/csv_keys.js:59 static/js/impala/stats/csv_keys.js:60 static/js/zamboni/stats-all.js:15434 static/js/zamboni/stats-all.js:15435
#: static/js/zamboni/stats-all.js:15436 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Often Used With"
msgstr "이것과 자주 쓰입니다"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:61 static/js/impala/stats/csv_keys.js:62 static/js/zamboni/stats-all.js:15437 static/js/zamboni/stats-all.js:15438 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Others By Author"
msgstr "제작자의 다른 저작물"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:63 static/js/impala/stats/csv_keys.js:64 static/js/zamboni/stats-all.js:15439 static/js/zamboni/stats-all.js:15440 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Dependencies"
msgstr "의존성"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:65 static/js/impala/stats/csv_keys.js:66 static/js/zamboni/stats-all.js:15441 static/js/zamboni/stats-all.js:15442 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Upsell"
msgstr "판촉행위"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:68 static/js/zamboni/stats-all.js:15444 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sharing"
msgstr "공유"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:69 static/js/zamboni/stats-all.js:15445 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Pages"
msgstr "분류 페이지"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:70 static/js/zamboni/stats-all.js:15446 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections"
msgstr "모음집"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:71 static/js/impala/stats/csv_keys.js:72 static/js/zamboni/stats-all.js:15447 static/js/zamboni/stats-all.js:15448 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Featured Carousel"
msgstr "분류별 추천 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:73 static/js/impala/stats/csv_keys.js:74 static/js/zamboni/stats-all.js:15449 static/js/zamboni/stats-all.js:15450 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Top Rated"
msgstr "분류별 최다 별점 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:75 static/js/impala/stats/csv_keys.js:76 static/js/zamboni/stats-all.js:15451 static/js/zamboni/stats-all.js:15452 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Most Popular"
msgstr "분류별 인기 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:77 static/js/impala/stats/csv_keys.js:78 static/js/zamboni/stats-all.js:15453 static/js/zamboni/stats-all.js:15454 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Recently Added"
msgstr "분류별 신규 등록 부가 기능"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:79 static/js/impala/stats/csv_keys.js:80 static/js/zamboni/stats-all.js:15455 static/js/zamboni/stats-all.js:15456 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Featured Sort"
msgstr "추천 순으로 둘러보기"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:81 static/js/impala/stats/csv_keys.js:82 static/js/zamboni/stats-all.js:15457 static/js/zamboni/stats-all.js:15458 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Users Sort"
msgstr "사용자 순으로 둘러보기"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:83 static/js/impala/stats/csv_keys.js:84 static/js/zamboni/stats-all.js:15459 static/js/zamboni/stats-all.js:15460 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Rating Sort"
msgstr "별점 순으로 둘러보기"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:85 static/js/impala/stats/csv_keys.js:86 static/js/zamboni/stats-all.js:15461 static/js/zamboni/stats-all.js:15462 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Created Sort"
msgstr "등록일 순으로 둘러보기"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:87 static/js/impala/stats/csv_keys.js:88 static/js/zamboni/stats-all.js:15463 static/js/zamboni/stats-all.js:15464 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Name Sort"
msgstr "이름 순으로 둘러보기"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:89 static/js/impala/stats/csv_keys.js:90 static/js/zamboni/stats-all.js:15465 static/js/zamboni/stats-all.js:15466 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Popular Sort"
msgstr "인기도 순으로 둘러보기"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:91 static/js/impala/stats/csv_keys.js:92 static/js/zamboni/stats-all.js:15467 static/js/zamboni/stats-all.js:15468 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Updated Sort"
msgstr "업데이트 날짜 순으로 둘러보기"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:93 static/js/impala/stats/csv_keys.js:94 static/js/zamboni/stats-all.js:15469 static/js/zamboni/stats-all.js:15470 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Up and Coming Sort"
msgstr "최근 급상승 순으로 둘러보기"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:98 static/js/zamboni/stats-all.js:15474 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Total Amount Contributed"
msgstr "총 기부금액"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:99 static/js/zamboni/stats-all.js:15475 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Average Contribution"
msgstr "평균 기부금"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:108 static/js/zamboni/stats-all.js:15484 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Usage"
msgstr "사용처"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:111 static/js/zamboni/stats-all.js:15487 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:112 static/js/zamboni/stats-all.js:15488 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:113 static/js/zamboni/stats-all.js:15489 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:114 static/js/zamboni/stats-all.js:15490 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sunbird"
msgstr "Sunbird"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:115 static/js/zamboni/stats-all.js:15491 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "SeaMonkey"
msgstr "SeaMonkey"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:116 static/js/zamboni/stats-all.js:15492 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Fennec"
msgstr "Fennec"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:117 static/js/zamboni/stats-all.js:15493 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Android"
msgstr ""

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:122 static/js/zamboni/stats-all.js:15498 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads and Daily Users, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 다운로드 횟수와 일일 사용자 수"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:124 static/js/zamboni/stats-all.js:15500 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads and Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "{0} 부터 {1} 까지 다운로드 횟수와 일일 사용자 수"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:128 static/js/zamboni/stats-all.js:15504 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs and Daily Users, last {0} days"
msgstr "설치 및 일일 사용자 (지난 {0}일)"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:130 static/js/zamboni/stats-all.js:15506 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs and Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "설치 및 일일 사용자 ({0}~{1})"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:134 static/js/zamboni/stats-all.js:15510 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 다운로드 횟수"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:136 static/js/zamboni/stats-all.js:15512 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 다운로드 횟수"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:140 static/js/zamboni/stats-all.js:15516 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 일일 사용자 수"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:142 static/js/zamboni/stats-all.js:15518 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 일일 사용자 수"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:146 static/js/zamboni/stats-all.js:15522 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Applications, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 애플리케이션"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:148 static/js/zamboni/stats-all.js:15524 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Applications from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 애플리케이션"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:152 static/js/zamboni/stats-all.js:15528 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Platforms, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 플랫폼"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:154 static/js/zamboni/stats-all.js:15530 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Platforms from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 플랫폼"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:158 static/js/zamboni/stats-all.js:15534 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Languages, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 언어"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:160 static/js/zamboni/stats-all.js:15536 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Languages from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 언어"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:164 static/js/zamboni/stats-all.js:15540 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Versions, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 부가 기능 버전"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:166 static/js/zamboni/stats-all.js:15542 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Versions from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 부가 기능 버전"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:170 static/js/zamboni/stats-all.js:15546 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Status, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 부가 기능 상태"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:172 static/js/zamboni/stats-all.js:15548 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Status from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 부가 기능 상태"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:176 static/js/zamboni/stats-all.js:15552 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Download Sources, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 다운로드 출처"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:178 static/js/zamboni/stats-all.js:15554 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Download Sources from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 다운로드 출처"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:182 static/js/zamboni/stats-all.js:15558 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Contributions, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 기부금"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:184 static/js/zamboni/stats-all.js:15560 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Contributions from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1} 까지 기부금"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:188 static/js/zamboni/stats-all.js:15564 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Site Metrics, last {0} days"
msgstr "웹사이트 통계 (지난 {0}일)"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:190 static/js/zamboni/stats-all.js:15566 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Site Metrics from {0} to {1}"
msgstr "웹사이트 통계 ({0}~{1})"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:194 static/js/zamboni/stats-all.js:15570 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 사용중인 부가 기능"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:196 static/js/zamboni/stats-all.js:15572 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 사용중인 부가 기능"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:200 static/js/zamboni/stats-all.js:15576 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 다운로드 된 부가 기능"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:202 static/js/zamboni/stats-all.js:15578 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 다운로드 된 부가 기능"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:206 static/js/zamboni/stats-all.js:15582 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 제작된 부가 기능"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:208 static/js/zamboni/stats-all.js:15584 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 제작된 부가 기능"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:212 static/js/zamboni/stats-all.js:15588 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 업데이트된 부가 기능"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:214 static/js/zamboni/stats-all.js:15590 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 업데이트된 부가 기능"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:218 static/js/zamboni/stats-all.js:15594 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 작성된 평가"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:220 static/js/zamboni/stats-all.js:15596 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 작성된 평가"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:224 static/js/zamboni/stats-all.js:15600 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 가입한 사용자"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:226 static/js/zamboni/stats-all.js:15602 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 가입한 사용자"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:230 static/js/zamboni/stats-all.js:15606 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 제작된 모음집"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:232 static/js/zamboni/stats-all.js:15608 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 제작된 모음집"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:236 static/js/zamboni/stats-all.js:15612 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 구독자"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:238 static/js/zamboni/stats-all.js:15614 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 구독자"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:242 static/js/zamboni/stats-all.js:15618 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 별점"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:244 static/js/zamboni/stats-all.js:15620 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 별점"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:248 static/js/zamboni/stats-all.js:15624 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 매상"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:250 static/js/zamboni/stats-all.js:15626 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 매상"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:254 static/js/zamboni/stats-all.js:15630 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs, last {0} days"
msgstr "최근 {0}일간 설치"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:256 static/js/zamboni/stats-all.js:15632 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs from {0} to {1}"
msgstr "{0}부터 {1}까지 설치"

#. L10n: {0} and {1} are integers.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:262 static/js/zamboni/stats-all.js:15638 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> in last {1} days"
msgstr "<b>{0}</b> (최근 {1}일간)"

#. L10n: {0} is an integer and {1} and {2} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:264 static/js/impala/stats/csv_keys.js:270 static/js/zamboni/stats-all.js:15640 static/js/zamboni/stats-all.js:15646 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> from {1} to {2}"
msgstr "<b>{0}</b> ({1}부터 {2}까지)"

#. L10n: {0} and {1} are integers.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:268 static/js/zamboni/stats-all.js:15644 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> average in last {1} days"
msgstr "<b>{0}</b> (최근 {1}일간 평균)"

#: static/js/impala/stats/overview.js:19 static/js/zamboni/stats-all.js:16557 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "No data available."
msgstr "데이터가 없습니다."

#: static/js/impala/stats/table.js:74 static/js/zamboni/stats-all.js:17297 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: static/js/impala/stats/topchart.js:96 static/js/zamboni/stats-all.js:16688 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: static/js/zamboni/admin-all.js:180 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:24 static/js/zamboni/devhub-all.js:2306 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
#: static/js/zamboni/devhub.js:1264 static/js/zamboni/editors-all.js:15600 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:319
msgid "Select an application first"
msgstr "먼저 애플리케이션을 선택하세요"

#: static/js/zamboni/admin-all.js:207 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:51
msgid "Set {0} add-on to a max version of {1} and email the author."
msgid_plural "Set {0} add-ons to a max version of {1} and email the authors."
msgstr[0] "{1}의 최신 버전에 부가 기능 {0}개를 설정하고 제작자에게 이메일을 보냅니다."

#: static/js/zamboni/admin-all.js:210 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:54
msgid "Email author of {2} add-on which failed validation."
msgid_plural "Email authors of {2} add-ons which failed validation."
msgstr[0] "유효성 확인에 실패한 {2} 부가 기능 개발자에게 메일을 보냅니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1169 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:127
msgid "Your browser does not support the video tag"
msgstr "이 웹 브라우저는 비디오 태그를 지원하지 않습니다"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1424 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:382
msgid "Changes Saved"
msgstr "변경 사항이 저장되었습니다"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1440 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:398
msgid "Enter a new author's email address"
msgstr "새 제작자의 이메일 주소를 입력하세요"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1587 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:545
msgid "There was an error uploading your file."
msgstr "파일을 업로드하는 과정에서 오류가 발생했습니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1732 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:690
msgid "{files} file"
msgid_plural "{files} files"
msgstr[0] "파일 {files}개"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1735 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:693
msgid "{reviews} user review"
msgid_plural "{reviews} user reviews"
msgstr[0] ""

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1847 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:805
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1851 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:809
msgid "Example"
msgstr "예"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2207 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1165
msgid "Image changes being processed"
msgstr "이미지 변경이 처리되었습니다"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2334 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1292
msgid "Starting tests..."
msgstr "시험 시작..."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2341 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1299
msgid "Waiting for test results..."
msgstr "시험 결과 산출 대기중..."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2343 static/js/zamboni/devhub-all.js:2348 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1301 static/js/zamboni/devhub.js:1306
msgid "Internal Server Error"
msgstr "내부 서버 오류 발생"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2383 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1341
msgid "Must be a valid e-mail address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력해야 합니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2528 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:71
msgid "All tests passed successfully."
msgstr "모든 테스트에 통과했습니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2531 static/js/zamboni/devhub-all.js:2824 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:74 static/js/zamboni/validator.js:367
msgid "These tests were not run."
msgstr "이 테스트는 실행되지 않았습니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2577 static/js/zamboni/devhub-all.js:2590 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:120 static/js/zamboni/validator.js:133
msgid "Tests"
msgstr "검사"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2651 static/js/zamboni/devhub-all.js:2906 static/js/zamboni/devhub-all.js:2925 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:194
#: static/js/zamboni/validator.js:449 static/js/zamboni/validator.js:468
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2652 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:195
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2739 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:282
msgid "Compatibility Tests"
msgstr "호환성 검사"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2788 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:331
msgid "App failed validation."
msgstr "앱이 검사를 통과하지 못했습니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2790 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:333
msgid "App passed validation."
msgstr "앱이 검사를 통과했습니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2794 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:337
msgid "Add-on failed validation."
msgstr "부가 기능이 검사를 통과하지 못했습니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2796 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:339
msgid "Add-on passed validation."
msgstr "부가 기능이 검사를 통과했습니다."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2827 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:370
msgid "{0} error"
msgid_plural "{0} errors"
msgstr[0] "오류 {0}개"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2829 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:372
msgid "{0} warning"
msgid_plural "{0} warnings"
msgstr[0] "경고 {0}개"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2831 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:374
msgid "{0} notice"
msgid_plural "{0} notices"
msgstr[0] "알림 {0}개"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2908 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:451
msgid "Validation task could not complete or completed with errors"
msgstr "검사 작업이 오류로 인해 완료되지 못했습니다"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2926 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:469
msgid "Internal server error"
msgstr "내부 서버 오류"

#. L10n: {0} is a filename, such as `addon.zip`.
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2972 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/packager.js:31
msgid "Download {0}"
msgstr "{0} 다운로드"

#: static/js/zamboni/devhub_search.js:8
msgid "No results found."
msgstr "검색한 결과가 없습니다."

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12754 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:217
msgid "Sorry, we couldn't find any recommendations for you.<br>Please visit the <a href=\"{0}\">add-ons site</a> to find an add-on that's right for you."
msgstr "죄송합니다. 알맞는 추천 부가 기능을 찾을 수 없네요.<br><a href=\"{0}\">부가 기능 사이트</a>에 가보시면 알맞은 부가 기능을 찾으실 수 있을겁니다."

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12784 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:247
msgid "Finding recommendations&hellip;"
msgstr "추천 부가 기능 검색중&hellip;"

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12786 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:249
msgid "Updating recommendations&hellip;"
msgstr "추천 부가 기능 업데이트중&hellip;"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15426 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:145
msgid "{name} was viewing this page first."
msgstr "{name}님이 먼저 이 페이지를 살펴보셨습니다."

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15476 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:195
msgid "Receipt checked by app."
msgstr "앱이 영수증을 확인했습니다."

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15478 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:197
msgid "Receipt was not checked by app."
msgstr "앱이 영수증을 확인하지 못했습니다."

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15549 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:268
msgid "{name} was viewing this add-on first."
msgstr "{name}님이 먼저 이 부가 기능을 조회하셨습니다."

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15560 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:279
msgid "Loading&hellip;"
msgstr "불러오는 중&hellip;"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15565 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:284
msgid "Version Notes"
msgstr "버전 기록서"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15570 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:289
msgid "Notes for Reviewers"
msgstr "심사자의 메모"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15575 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:294
msgid "No version notes found"
msgstr "버전 기록서가 없습니다"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15635 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:354
msgid "Average Reviews"
msgstr "평균 심사 횟수"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15691 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:410
msgid "Number of Reviews"
msgstr "심사 횟수"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15750 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:469
msgid "Error loading translation"
msgstr "번역 결과를 불러오는 과정에서 오류 발생"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16144 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:176
msgid "Requested Info"
msgstr "요청된 정보"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16145 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:177
msgid "Flagged"
msgstr "표시됨"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16146 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:178
msgid "Duplicate"
msgstr "복사하기"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16147 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:179
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16148 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:180
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11252 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:75
msgid "Not Updated for {0} {1}"
msgstr "{0} {1}용으로 아직 업데이트 되지 않음"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11253 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:76
msgid "Requires Newer Version of {0}"
msgstr "{0} 최신 버전 필요"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11254 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:77
msgid "Unreviewed"
msgstr "미심사"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11255 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:78
msgid "Experimental <span>(Learn More)</span>"
msgstr "시험용 <span>(자세히 알아보기)</span>"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11256 static/js/zamboni/mobile-all.js:11257 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:79 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:80
msgid "Not Available for {0}"
msgstr "{0}용으로 사용 불가"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11258 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:81
msgid "Experimental"
msgstr "시험용"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11259 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:82
msgid "Themes Require Newer Version of {0}"
msgstr "새로운 버전의 {0}이 필요한 테마"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11260 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:83
msgid "Themes Require {0}"
msgstr "{0}이 필요한 테마"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11305 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:128
msgid "Installing..."
msgstr "설치 중..."

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11325 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:148
msgid "This add-on has been preliminarily reviewed by Mozilla."
msgstr "이 부가 기능은 Mozilla의 예비 심사를 통과했습니다."

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11452 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:275
msgid "Keep it"
msgstr "받기"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:12127 static/js/zamboni/mobile-min.js:5 static/js/zamboni/mobile/general.js:344
msgid "You're trying it on!"
msgstr "시도중입니다!"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:12139 static/js/zamboni/mobile-min.js:5 static/js/zamboni/mobile/general.js:356
msgid "Added to Firefox"
msgstr "Firefox에 추가"
